自從玩完h字頭app就知原來香港啲女仔係咁有錢

今日太多hmd post廣告喇
會唔會明顯得濟

.

竟然無人中標題伏

有中

仲唔講佛屌你
沉迷緊女色定男色？

都無人問問題
我pish左好多次喇

開新po

靠你喇

好冇

先生小姐
身體健康
財源廣進

請求開po

都好喎 之前有諗過
開咩台好？
我本身係諗喺上班台開（2）

成人
佛學小朋友好難悟道
真係成人玩意

你要新po先多人推同推得起
舊po因為有連登algorithm，
推唔起的

成人台會唔會驚人謗佛

同admin report先

新po會有機上熱門

report啲咩

唔會掛？多人賢者時間睇？
同埋因為成人po少
1.個po唔會2min冇人覆就飛到爪哇島
2.唔叫人戒色應該冇人會反感

舊po傻子

好似蕭別離，勸人點點，梗係捉蟲
你唔係那種風格
應該唔驚
可以謹慎地開一個試下水溫先

好似ok
btw 咩叫多人賢者時間睇

都可 睇下聽日開唔開到

賢者時間指
男人性高潮結束後會進入一個突然理智和清醒嘅階段
可能同以前動物時期 周圍危險，不能長時間分心唔警戒周圍環境有關。

現代部分男人尤其青少年（我都經歷過），打完飛機會有內疚感，可能會睇睇佛學